hi 淡友 (584)

新年快上，牛牛哈

熊熊哈

大戶無力了, 250都打唔穿, 可以重牛過夜

yoyo

大户袋底係250 牛軍進攻

QQ都算幾硬

布神點解唔揀最近個隻牛？

有冇人睇到d野？

牛軍上

低水越收越窄

牛軍

有, 大戶買緊貨

睇到乜 可唔可以分享下

本身諗住平1張
點知平晒2張

睇到一班 on9牛軍望今日千升

1357 十球食9格走 重倉牛熊開得

聽日彈啦

開始分唔到你邊句真邊句假

哂我心機 等你咁耐彈得個50點 dllm

今日跌咁多 聽日一定彈！
借財仔全倉近牛聽日一定大升 一鋪翻身

岩嗰陣就係真，錯未就係假囉

可能真係中架

咁你要由假期開始追返佢 d post

上呀

間陣又問你牛未熊未加得未

2018年1月1號果個假期

照day trade?

買定離手，大戶個倉收市後開估

邊隻極牛對沖最好？

仲牛

對沖丫

開左十五球貨仔 聽日收錢

美琪支棍好激動

唔係通晒天啦咩

drop to zero la 唔好忍啦

牛定熊

入牛呀

夜期準備上演大奇蹟夜

咪係, 我老千黎, 9up都信

指標配合, 彈極有限~

4點9等外圍棍 ，唔知爆邊面

你欺騙我感情

x2，冇倉，純9up

收市直衝248

1/3

明天貼倉 信心注

Qq唔好夾呀

咩位開?

就怏豬到要做PTGF

你兩條大神

計埋隻1357今日袋左廿令個 指定動作 謝大戶

記得十月第一日又係跌700幾

發現連登大戶布神 做好倉。不問價入牛

午後低位入 賺緊9格
但你知佢一夾就分分鐘嘔凸

收市穿248

同cfu作對嘅人唔會有好下場

美國又黎料

gf

條隊排到人工島

隻27call 今朝高位走完 正股跌5%

唉屌臨收市蝕住走哂d正股先
唔敢博佢聽日反彈

做咩會玩呢隻

要啦

今時今日仲有人買正股

做ptgf仲好搵喇 拖下手仔幾舊 睇場戲又幾舊

打左幾次靶
打一次傷過我正股蝕五次

嬲嬲豬

想知正股買d乜 ？

正股n年前就要走喇。
不過依家可以分注入正股既 如果本多既話。過一兩年就

清日日執十幾廿個

平一平先 睇陣再落場

依家入正股有排坐

呢d股 想害人咩

咁快
未到 220 我都唔買住

優惠股唔怕坐

頭先3點果時講左入 2.29 見佢今日幾過癮

都係既

賭股 聖誕前諗住賭收應該升好多
事實都真係大勝預期但一樣趺5% on99

買66 不如買 2 823
66息又唔多 增長又少

-6撚亂買咁岩比我博中姐

又會係亂買囉

升之前 震一震掛

個post 引咗好多痴線有錢佬出黎

咁佢成功震走我
R爆頭都唔知點解趺咁多

月供

有無搞錯 一D尊嚴都無 瘋狂free fall

美國盤前就1.5%點玩 開市點跌 又要3% ？

5%啦

本來想雙開過夜
都係dt算

運氣果實

俾港女整死哂

港女係咁架喇 cheap

美女快d嘔返之前夾鳩我既出黎

玩玩下就會發現做既野同我個名差唔多

平早左 頂佢

直接溶斷算啦

無話彈既 249牛又做祭品

美國程式盤一出手石破天驚 今次死都唔放

美期開晒車

DJI 大斜線 sir 落去

真係on9 230比小小面彈50點都唔得

唉 我未all in 呀 盤前都未開 點入貨 咁快車落去

聽日又千跌

我都係, 開市棍成日都亂咁黎唔敢
但係佢插得咁鬼快

咁我收聲啦

同我死落去

等睇夜期穿250

IG 249

彈阿。。。彈阿。。。求下你彈。。。

啱喇

今個星期會唔會破245

要穿250了

一棍屌穿

美期傻撚咗

你消息多 我地老散盲鐘鐘

-1送佢一程

美期做乜宥

2% 我啲貨呀你老美

25000 好似好多淡倉食糊

原本打算今日高開開-1 每升100開多一張 開夠5張 宜家得一張258

穿咗

穿！

頭先HOLD 左好耐不停見到25000有人平

老美傻咗 點加貨

再隊翻落22000先今個月 今朝開個張都500點

無理由無消息

咁早插, 我唔信唔會彈

250已穿，起碼彈到254

好煩阿1月7號中美又傾計

原來外圍全紅

老美係就快手整個1000點裂口開市啦

仲有冇人牛緊

唔通美股反彈完

On9市
一日啪晒我1300點

25000留番聽日打大戶好仆街

5手68033

Total 幾錢?

又大棍

美期，納期跌2%

恆指聽日要試24800了

低位收

我估a1 contract, 7k姐

好亂，港女定美女

今日IG 70％好倉，會唔會豬撚死

明日高位

13000

250鐵底, 已賣樓all in 牛

睇黎聽日想彈都難

巴打睇開啲

升佢老母呀 十五球牛

美股崩既話 港女直落245喇

大戶太多 e個post同現實社會脫節 媽的

冇加密

所以話，港女真係西市

發發喇

自己千跌

好友準備壓住淡友黎打 打

對熊軍泥講，最壞既消息係美股跌

大戶要跌就跌 咩消息都唔洗

牛軍唔洗驚

d人好急沽 會唔會太過份

overshoot 未?

大户牛250 all in聽日上車

嚇走冇信念既牛軍

仲未穿250

美女

-1 大法 are u ready

彈到未到位就沽 cls

諗返D algo trade就會覺得D人急都好正常

3333就快20

意大利pmi勝預期

0.5到左喇

唔係 我通常講分鐘圖 日線當然

咖哩仔又嬴

黑期

唯一解釋係有人事前已買左
今日有消息 先沽為敬
第二係財新報告好差 前景差

唔夠貨

今朝應該狠d

含大put

今日羊死我啦

0.129入佛系到今日0.178

連6150 開個注都返左家鄉, 老美ALGO TRADE ON99

一下大跌 係唔係唔應該買put 輸vol?

已經完全當熊市咁玩

唔知講咩好
唯有開下市點再打算

美團都就40

今朝234有通知我但無買

開市會彈架!

點解呀

Pk

食就食左 睇下佢敢唔敢彈比大家沽

趁年頭. 開個獨立記錄POST 先~

睇完就訓返
本身set左23450
好無奈

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

230入左張
彈上再加

當初坐唔定美團

個市一逆轉未仆街囉

邊個笑我亂咁沽

就係諗緊呢個問題

有錢先得架 邊有你咁有貨

63put到依家

俾我5我

唔敢喇

5

靠你沽林佢

見大家咁high就知今晚唔會跌

長倉來, 由佢夾

127入
目標 250

same

正put驚閪

個底係邊

欣賞你

xd

而家全牛

壽司巴, 我未上車呀
架車開咁快做乜膠呀

頭先好似有人講期24975 收巿

牛車聽日930準時開出

道期-500啦喎真係唔會跌？

回緊

開到上月球

3點deep v 未見過？

今曰穿位都唔上？ 不過今曰上要有坐貨準備

可能有得彈架

捱左咁耐 終於到反攻既時候 今次一定要對硬好趕盡殺絕

支持
今次唔可以再miss了

幾多格

美股V 關港股咩事 要跌 就會跌

殺

直接skip24裂口239好唔好呀

牛啦

唔好

次次都deep到先得架
未見過直落無回頭？

暫時覺得242左右都可能好硬淨

又黎大法

我記得有人set錯0.27接左火棒 好慘

獲利棍

冇貨?

唔好殺絕喇 無得玩架喇

全世界一齊牛大戶老母

又話千升

GUN!

大户邊會咁蠢, 一定係引熊萬升

嘩 屌。夜期

牛軍反硬

又黎? 又話要255?
253咁你今朝唔入?

*攻

25001 +1左

牛軍快d high

d錢未入得切戶口...

準備數錢

ㄧ入就夾 慘

穿249先追啦

一定要屌到熊軍不要不要的

我今日已經夾左300點，頂得住

一早入齊定食糊
你想裂口一千點?

連登係2018多唔多人玩衍生平均係羸10%以上

而家加1
開市一陣-1

一分鐘200點棍都試過 扑到我七孔流血

爺閪宜家點都死

著名的鮑一棍

大期食Gif圖棍都試過

係 接左6萬銀 個位清佛心

仆街 夾爆啦

一落機返到香港就跌7舊

果然係千升之前既震倉

25042 -2
挾爆我羅死大芋屌你老母

果時笑撚死 270

聽日掛0.5先 可能有善心人

早知早D起身 琴日諗過233開一注先

今日係20年黎開局最差

早起的鳥兒有蟲食

我本身早起係諗住262加沽的 點知

夜期又砌跳水高台

冇, 亂up

點會諗到老美要朝早開沽 cls

跌市大法應該+1
嚴守紀律

殺完我又彈

紫巴日日cash out驚閪

係。萬試萬靈

好多人睇到你9up跟左
跟住要跳樓

由佢夾，聽日照做DT

跳得好, 我話call個D全部係曬地獄啦. 可以團聚

應該係咁。
萬試萬靈 唔知今日做咩-2
夾死啦

話左你

其實今晚跌乜

日線前日低交交升穿降軌後 今日郤以大陰燭回到降軌之下 並形成新降軌
rsi roc 急降
並跌穿254-259平台區
日線己到bb底部
20ma 轉向下 有助bb通道向下行
弱勢 並以20ma 作為日線轉勢位

配合日線頭肩頂
心理支持25000及前底 24500左右

貨已加 挾都唔理

跌返啦 唔靈
夾緊

呢招食幾十點架咋 開市無入就不追了

250硬到趴街 今晚彈500

支持

叫埋呀婆開+1

老母+埋落去

Gun你qq

+1最後上車機會

剛剛+ 有50點食
大家用大法要嚴守紀律

我押大戶全家落去買升 聽日吾升誅大戶九族

唔見我大佬kst嘅

有出現過 ar, 講左句 "一落機就跌 700 點"

掂唔到

升番晒

大法 我知錯啦 比個25042比我走。
信徒求打個和

今日啲250 牛係咪殺哂？ 殺哂既話，聽日就殺熊。 牛牛加油

259

最近熊係25988?

依家追唔到咩

唔通賺到笑

唔出聲先會羊錢，俾人夾左幾日今日251食埋

岩岩ig排左24880+1 差4點都唔比埋我

呢下跌唔係裂口跳空跌 有咩啟示呢

唔洗補裂口

聽日千升

Ok all in

病左就休息下啦

Allin 牛
聽日數錢

追post淨係個個叫升

貼貼倉先

真倉呢？

英國上月製造業PMI勝預期
IHS Markit公布，英國去年12月製造業採購經理指數(PMI)為54.2，高於預期的52.5，創6個月高位。
期內，製造業PMI新訂單分項指數升至2月以來最高。

點解熊師傅係大跌日都執唔到架

我呢排做左好友

有沒咩建議比到我汁錢？

牛嘛 我都係跟大隊

1137 30手 788 50手 1211 20手

V啦 唔V點加

其實隻熊到期會點？
有沒人試過？

熊軍都想V喎

聽日升千令點 重貨

應該會現金折現。不過呢。你會蝕溢價

2018,2318,700,三桶油
認真
我睇好呢幾隻

原來係咁

oh，thx

用最後的$20 all in 左2手9件麥樂雞希望佢會升

有少少好倉阿我
唔好呃我阿

淡友去死啦，聽日千升

啲好倉幾時做落

今日-7xx果陣加左啲
之前有好有淡倉，兩邊打和
今日就好倉果邊重少少

又話熊既！？ 轉得咁快

10萬期指輸淨3萬

3個月

睇圖pls

大期？
原來期指都咁危險

250好硬，大户手影已露

淡友區見風出回覆係常識吧

10萬本好難玩大期

今日好多人開牛 聽日仲唔係千升？

萬升

成日望返家鄉咪豬死囉

大棍回，聽日高開唔難

好多人睇跌但唔知點解跌
上星期沈大師話今日會開始跌但冇講原因
原因又好藉口又好
我12月淨係開過一個經濟post
就係咁

中國俾d勇氣驅逐美國領事出界，33400不是夢

$21收

奈奈去咗邊

佢好似睇一開波會挾高喎，唔係點解佢叫人食淡倉

布神你病緊食黎有咩意思

DLLM 老麥多人到仲以為剛剛完左飢僅三十

佢唔係講緊美女咩

一定係好倉，壓低再上

唔洗錢咁

今朝公佈完差 真係用呢樣野炒落去

記得大C好似話大戶未做夠淡倉

未起身

夜期爆升⋯⋯沒事沒事

咪又係range，過兩日又上番260架啦 重牛驚西咩

如果佢唔係此地無銀我都唔敢重倉

咁慘

收工啦
各位babies今日幾好嗎

離場觀望

00姐
入唔到貨呀

人蠢真係無藥醫

聽日吾升我切大戶碌鳩落黎比熊軍含

收到

250鑽石底

唔係既 交下學費會覺悟既 有啲人慣左依賴唔識思考

今個月錯邊會好傷

劍指272

去左做ptgf

劍指你龜頭頂

其實錢易賺，港女盲頂美股跌既咁多棍，明知要還巿，假期前升埋俾你put ，咁都食唔到，真係唔好話自己熊軍

被人禁。。。。

唔係吉倉掛

好彩入左260call 等收錢

比我依家all in FCC，靠幣少炒起成個世界幣圈，做世界首富

清呢招馬後炮世界級

molamola, 大家開始落bid 去贖返佢。我先，2盒麥樂雞

唔好成日掛住追，輸錢根源

聽日上返260收佢檔

全部都得1張

笑撚左

我決定俾一兩億佢

Aud定usd

咩股咪咩錢
納DEE仲要得2張AUD

升返咪話大戶沽低黎開好倉，唔買貨重call都唔好話係牛軍
扮財演見好唱好，見淡唱淡

咁少？

搵緊full time做

出現了
btw full time好少請人

每次要4億喎清
睇下醫生好

咁聽日港女升定跌呀大師

大爆升

咁呀
再等下消息囉

原來德國佬就黎轉燈
牛軍必勝

如果美股今晚轉燈收
聽日港女會點？

一樣會跌

阿爺去邊，港女去邊啦

唔撚係阿麻
做左好倉架
唔好趕盡殺絕喇好冇

暫時DOW 期跌唱住淡先

我平晒好倉
應該會升
諗住平一張執格
點知禁錯左平晒2張

布巴點睇國指

Miki升多啲 升翻231先

我放撚左隻熊仔擺過夜

夜期棍上⋯⋯⋯

升昇sing

由佢夾

b浪

牛三調整完

google

直接去熊三

龍一

升佢老母大三巴

仲未升穿哂 繼續睇淡

穿252 屌醒我 我訓陣先

今晚穿260

開完幾個鐘會，美琪仲未升上 230? 有冇咁癈 ar

再開會 出黎就240

-2 止蝕

即係無玩過咁滯

@奈奈 +1未

牛 ! 牛 ! 吽 !

巴打高層？

唔係呀

題外話
aa狗同健身狗好鐘意開會

健身都要開 ？

錯手平左無開番
都係冷靜下算

捽數，屌人

彈彈彈

成日係創興捉9我

一齊
大法用錯方向。。
-2夾左50點放左

Miki v了

夜期高水 龍市又重臨

WA B呀

宜家爆升

白做一個月

我個平倉位升左100點
我+2黎

大法信徒記得
日跌夜就+1。。
咁做法 十次剩豬一次

70k一個月

我升佐200點

唔係日跌夜升咩

重點係我平晒

痴線咁多有米佬

係 唔嚴守紀律就係咁

巴打果然燈

聽到都覺得慘, 做 sales 都唔易做 ar

我d 牛仔有救

我fd都叫我夜晚+
不過係咁豬 有啲怯

大芋

又屈

呢 d 先係高層

我計過 咁做機率羊多過豬好多。

放心
二世祖
出老豆公司糧
安份守己就唔會比人斷水斷糧

爆喇夜期 上上上

我人工又低過你
輸又多你幾倍

係咪叫相對概念

請人含嘛?

唔緊要
講人工有我墊底

係叫概率

小妹今晚得閒
有冇興趣上黎我度飲杯野？

澳門賭業唔是幾好搵咩

我覺得有少少似rsi
跌多左 咁就升番少少啦

請男秘書嗎？
可互含 互射 可1可0

哇升返咁多好友又要high了
又要bin我睇錯市了，盲淡9up佬又輸一仗
又一次證明輸幾球都要信自己❤️

我無做賭場好耐

尤其用係大升/大跌市。。成日overshoot
用親有八成機會羊

聽日準備反攻

我無+番咪好傻

出面個d. Youtuber 個個月幾十個仲勁啦

知錯了 聽日QQ救全家好唔好？

但係人哋一開頭做冇收入
要成日剪片 影相 諗拍咩
個朵一衰左就玩完

指令清晰明確

極牛過聽日又數錢啦

聽日彈返500基本啦

15球過 聽日換車

500最基本

放心500實有

會唔會係Tesla換Toyota Hiace

千升重上26000

TESLA變單車

Miki大大力

波子換麥拿輪

咁快high定...

聽早追牛

聽日高開一千 冇得追

都係等1030先買
夠低就+1過

單車

諗住買架巴士送牛軍去ifc
連登好友免費服務

總係覺得巴打燈緊

長毛仔上年既預測準唔準啊？

今日其實跌咩

我都唔係太知
呢幾日都好冇尼頭

星期一唔知升咩
今日唔知跌咩

送架舊車比我得唔得

屌，哂左我人生入邊既兩分鐘

大家有無SOD推薦？

好似話pmi 跌左0.3
又差過預期
是但啦
都係求其搵個藉口啲架姐

呢轉係25000-28000

識睇一定係睇sod系列

屌佢個西
7點幾起身睇-$200幾
9點半起身睇輸2000幾
收市。輸晒

我真心覺得會有反彈

寧玩老美。不玩西港女

27192
重貨

求番號

平放比你就得 14年波子

成班假牛係到燈

真牛軍係到

又開始落緊

買熊既牛軍

牛 牛 吽

正恩巴有冇 fat fat 呀?

230已經高位

逢低加買
本多終勝

諗撚到啲野 買架新車改埋車牌叫big Mom送比自己25歲生日禮物 之後系街見到我既可以過黎say hi

15分升軌穿埋

請唔請人洗車

我上過$2千幾
最後$3千幾

單車換滑板車

封殺
dasd先正啊

今早成交咁少都跌咁多，個市已經俾大芋玩到臭哂

係-3千幾

咁再回唔到本就要 by foot

好似守緊 穿埋再加

你識做啦
等收割

老母麵牛左牙

升返234得唔得

屌原來係媽咪狗

25歲大戶

其實今日跌700 係咪壓緊彈弓準備爆升

唔好呀屌 上234=上236=大家一齊爆倉

我潛入熊軍陣營 火中取栗

你爆者

我夠錢夾
入錢俾佢夾
快黎夾我

ok

係, 大戶月頭壓低做好倉

有慧根

港期咁硬既

有緣見到請你食個飯

依個真，睇書都係咁講

18-21都打緊工 呢家系廢青

大媽巴
見到請我食甜品

我冇錢

清有料
好過返工

加完倉就彈 翻去訓教信念倉先

晏晝訓完多左百幾點
唔知今次點呢

連登真係好多少年股神

你真係無限注

你唔訓就得

多1000點好冇

甜品吾系大媽專利？

幾百點都夾唔起點做熊軍 今個月dji試多次底先啦

我番工系草錢同開細倉試玩

有料

好奇一問 宜家係全職炒？

上未

咩試 係穿底

我火中取屎

玩完

有淡倉係手好過冇

係咪行刑時候

棍棍有力

＋＋＋＋

無啦
今晚可能又直落

掉頭望一眼就見....

死都要有貨係手 啲程式盤痴線嘅

想+1

好

全左四年

講真
班友講係algo tra 我覺得只係引老散落去接貨

320 ok?

唔啦
我食咗藥瞓覺
今次加重咗藥，但係都係成日好sad

咁咪唔跌

自古聖賢皆寂莫

點引

D財演話美股一月會有反彈浪

幾分鐘唔停咁轟上轟落去真係好似algo trade先做到

聽日qq追跌

屋企人冇話你冇工返?

正 炒到大牛三同大熊市

屌 成個月實會彈咖 跌足一個月咩

我呢啲弱者係要早啲瞓覺

12月尾彈完1月再彈 上翻二幻五

講到algo tra係cls既 機器只係跟算式trade唔識諗好多乜乜柒柒
人>>>>>電腦
你班友咪會沖入去接

其實係根本有人想掟貨

唔跌都跌左 你總要搵個理由引人入場
咪賴囉

利申 9up

可唔可以問下，屋企人會點 comment?
我突然諗如果我個仔有日同我講要全職炒股，我諗會俾佢嚇一跳

跌夠先ok?

真係要訓 個市唔肯落

召喚我

你做足一世聖賢
我做凡人得了 有奈奈陪

咁豬都要...

今晚再彈多d啦

倒升1000點是常識吧

呂布有無開返美女倉

無錯 22900已經做左個鐵底 先收復234先

清而家身家有幾多

佢都沒事巴都要開始養生

做番個Lindex先
昨日好撚準

升
跌

千升唔洗問

小小地，身體力行貼倉

呢個係+1？

唔識睇

+1

換個角度，唔訓就變強者

就開波

揸到26800
龍市

所以炒美期既巴絲都發大財

臨開市升多d

射高啲啦

仲用一通

大戶彈佢老鼠未

炒細價股平
IPO 都平
但真係on9行

快啲千升

一通

00係咪到 想問你係咪用plus 500 想問點解佢啲期無寫一張幾錢咁既 想入幾千賺埋佢個迎新又驚唔小心開左大期

上次測驗我屌佢老母
我又唔做option就問我

搞到test左兩次

真係貪做細價股同月供平，同pps入錢咋

TSLA

又棍落返

vvvvvvvvvvv

準備

嘩佢又攪乜？

減價

都係UK減姐
唔明跌咩

230好硬，程式盤即刻買番上

邊到有230

邊夠 上埋2萬7

好chok

dji 曾經

IG 掂唔到230, 正 DJI 頭先掂到

棍來棍往

無啦應該上唔到

夜期冇跟美股跌，聽日實挾到260

美女cls 下下棍 點玩

啊狗trade節奏係慢慢沽 越沽越大 越沽越快

睇個勢聽日港女升返起碼500

夜期好high
原來大芋壓低做好倉

應該要45分先有料

牛軍 殺呀

唔知佢咩機制
但係開邊一邊就一面做

無眼睇
港女啱啱加咗3
去瞓了
晚安咁多位

照舊
道指收綠燈
聽日港升500樓上
訓先

難分真與假

加3

我比咁多錢佢地 點會話我

猛料

美國最後都會重開門 依家只係壓低收貨

聽日掃貼價牛

只要比到家用就可以其實 我果時轉之前同佢地講只要我斷一次比家用就會番番工

最後逃生門

25174+5

升定。。。

v緊 港女25170 +2試下運先 50點食

賭上鳩蛇之名走去訓得啦同我定

初頭個本冇咁多伽嘛咁 每個月盈利20%囉

宜家身家幾多？

升500既話 我隻59005

中橙

留定名睇你pk

買隻垃圾牛

6180走左想入番

call ？

學奈b扣左手續費羊6點走人

沽呀 但都係等多陣

山底沽

6300 希望有

連你都

無加沽納啦。。太大波。等 sqqq help me

落山啦

即彈

依家有幾多

巨棍

v 佢老鼠 雖然唔係山底入 半山入

嘩 大棍

-12

有咩消息

係咪想補裂口？

幾隻油價 其實應該睇邊隻

棍升 今晚美股綠燈收
加沽

有冇加佢老鼠

美女v彈 強勢回歸
越沽越升

加沽定係開+1呀
+1食左50點即刻走左
走完就棍升ON99

緊係+1 對美國佬有信心今鋪

頂無信心走左
一走完就爆升100點

點解會升成咁

今日唔倒v 就擺多日

有料

牛 ! 牛 ! 吽 !

咁今日點解會跌成咁

養老金全面進場

老鮑大突襲囉

淡友期指已經平倉走緊

熊既冇得走

轉燈

夠膽擺抵你賺
我加沽算

又突襲 ？

沈判淡友

止蝕啦

Got it

又諗起個位已止蝕巴打

睇升都啦敢渣 平沽吉倉升當賺左
2019唔會再犯2018既錯

起身屙夜尿
麻煩牛軍唔好high
謝謝

冇事啦 升返哂啦

數錢啦，跌700點都唔買牛咩

淡友聽日唔好喊

仲以為好似美股玩連跌直落

total loss 左唔駛止

一講就到
破產巴你好

已止蝕

認真 岩岩研究左半日
點畫圖都係向上 最多開市跌300震走淡友
我準備好接極牛

開市不問價極牛

聽日all in牛等收錢

升二百咁少 冇五百吾收貨 同我上

美國大户，俾d力……上呀上呀
牛 ! 牛 ! 吽 !

危險 走人

牛三

當堂嚇一跳

聽早又要追牛

上車牛

好佩服你嘅信心 因為我今晚都冇信念

大賺啦

劍指二萬八，重上三萬三

Set價太盡
差幾毫入唔到33.幾tqqq

望望個牛熊街貨 我都好有信心 賭徒永遠都係搏反彈

個個都係咁叫

呀爺話事

夜期266嗰次咪又係超重熊，好友打晒飛機，第二朝自隊4舊開市

咁快又落山

補完裂口可以落

訓醒又夾倉

又巨棍

夾爆你個咀

係咪準備真b浪

係，睇圖最少28000, 多則劍指32000

40000 OK?

我吉倉9up架咋，咁啱呢幾日青山大赦
唔係升就跌，50/50，噏中有幾難

差唔多放工

個次仆左街豬左1/3

企唔到232就唔做好友了

屌一聲
殺撚完我急彈
夠膽就千跌

一早估到

牛 ! 牛 ! 吽 !

呢家野好邪架，真係千架

老美棍棍有力棍棍上，港女不甘後人棍追棍

呢家野好邪架，真係千升架

升啦 淡友可以加倉 我隻牛都唔洗死

老美請開始你的表演

你張加呢

老美又要係到跌老舞

睇緊仲有冇 dh 無就收手

ig 23443喎